究竟邊度可以學古流泰拳?

對古流泰拳有濃烈興趣,唔鍾意現今泰拳既體系
同埋好多都係for減肥健身,我係想學技巧個D
有冇巴打知邊度有得學

早幾日先同大梵打完黎

坐時光機番古代再行路去泰國

學都學中國古拳法啦

格鬥系玩家

去搵播求學囉

冇個認真答

一望個標題就諗起

一樣

之前參加過工聯會個古泰拳班，內容算ok啦，個教練係徐家傑啲徒弟嚟

跟阿柏查學

我又唔係兼一

工聯會不了啦
好兒戲